我既二號男神 Stray Kids Felix 11月 g持區 II 😄

話咁快一個月

喂撐撐型男啦~

今日囉

型囉

今日 fansign 囉

再黎今日眼鏡妹

貼錯po

再黎今日

得意囉

哇個動作係咪型呢

型型型囉

嘟嘟嘴囉

人歌更新

型吖喂

再黎

今日

嗨

花花公子

喺twitter有個人咁岩同我一樣佢兩個都追喎，已追 CHAELIX 囉

今朝囉

今日的型男

再黎尋日

這就是 CHAELIX

今日的fansign

今朝GMP去濟州

尋日

再黎KMF

我愈黎愈懷疑 6IX9INE 究竟係咪 Nancyjewel老公既分身 ，但 6IX9INE又啞㗎喎

今日囉 超型囉

喂型㗎

新聞圖囉

哇超型吖

推推

早！前！囉！

最近放左個陰落黎唔係好掂

會咩？我like喎

好punk

男神的男神

晨早推推

前幾日吖

型㗎ok

今！日！囉！

今日的型男！

早前

I need you right by my side now~~~

更新囉

呢個look幾型

a g g e r

佢呢個頭真係好能型

a g g e r 囉！

這就是型男ok

ok